AdGuard 個新 update 攪乜鬼?

有人喺 description 度求救?!!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

冇up 咩事

喺新 update 個 description 度有人求救

detail

What’s New

They're making me write release notes for food. This is my only way to communicate with the world. They wanted me to tell you there are heaps of new awesome features, but it's all lies! They simply changed a couple of strings in one of the localizations. I'm crying for help! Save me, please!

- Steve

可能俾tim害撚到仆街

鬼佬成日都用呢d方式寫release note, 唔駛擔心

了解都唔了解下就下定論

嘗試左google reddit好似冇人開post講

但APPLE見到DESCRIPTION咁樣都仲會咁易上架?唔係審得好嚴咩

好明顯係搞下笑啦